發現老母喺出面勾佬 可以點

如題

再沒法修補 relationship

老母's老母有冇先 有就等關係決裂

80幾歲點出軌

溝佢條新佬，等佢冇佬溝

勾返佢老母

用微波爐炸死條佬

係咪你成日出post無擺seed無放圖啊？
以後記得做返喇。

微波爐係世界上最衛大嘅發明

所以？
話唔定佢先係你親生老豆

立立亂 立~立亂